油王垃圾隊1 點鐘都要我笑到訓唔著

執柒左佢啦
年年億幾買人
條防線都4 億
唔夠60 秒就比人中出
曼市一哥？

可以訓著啦

唔好訓住

好心你自己隊咁柒咪出黎抽水啦